「I/A」 PES 2018 Mobile (17) 無題

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦 （球員用法見人見智）

現時廢黑波，見到都唔好即刻用
FW：
蘇咬---爭頂無次得，一撞就跌，爆唔起(同數據不符)，進攻啲走位鳩到無人有，會死跟住防守球員一齊跑
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門無數據咁勁，同時都係無身位

MF
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，爭頂廢
馬些路---廢到唔知講咩好

好用金波
FW
沙拉---射門差啲之外，其他都勁，最好用金rwf
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞

GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
記得唔好用coin買教練，隨住你打嘅場數會慢慢開放啲高管理技巧嘅球員，
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，5000tp有銀波券，30000先金波券，目標最少打到30000tp。
有pvp活動就打pvp活動，新手技巧唔高可以考慮用2 3星隊，4 5多勁人，pvp技術同隊伍都好重要，唔係盲目擺曬啲人落去就得，
有咩問題可以再post上嚟問相信巴打們都可以幫到你。

有球賓叔的軌跡

any ios pvp?

條友送錢

iOS 032545997

gogogo

黑哨謝四唔吹停
轉352試一場
差隻中堅

依條友啲傳波好勁 但單刀成日唔入

1射 仲要一控就甩波
哥狗個陣比人nerf 得好緊要

都係差隻中堅

王者朗
個球神級走位靚到呢

開波初段有下摩迪爆開你隻呂布
直線比奧巴馬單刀

試多最最後一場
呢對中堅組合

Modric 仲撞開馬杜迪，離哂地

基士文走位好撚勁

2018 no.1 cf / ss

我放左佢係左翼位打ss 走位真係好好多 打amf位就麻麻

Ok let’s try one
Ios 032545997

你得叫me

沒有完成比賽班撚樣真係要皇天擊殺

Agree with you

呢對組合都係麻麻地
屍朗都跑贏佢兩個

第一球 華拉尼助攻

晚安💤休息了
聽日再研究一下中堅組合

晚安了

甩手 -6 球 執雞

第二球真係靚 失左位

我要做project 聽晚再打

free ride la

都係試多場
Javi pepe

佢比多左兩星期我做

Matuidi kante zonzi
仲有無其它中場

呢球呃晒
拉膠眼神防守

前中後都派膠

換哂班仆街
奧巴一球柱，一腳單刀唔入
迪布尼連扭兩個飛機
Nacho 8分鐘比洛賓爆兩次
隻龍無喇喇沖出黎
法比仔單刀出界

6射兩中都痴撚左

呢個我明明冇叫龍門出迎
佢9沖出黎送禮

我懷疑而家要轉番隻defensive gk

保連奴

呢球靚到呢
全部後防招呼我隻奧巴馬

進攻龍得ddg唔會亂9出迎/唔計你比指令
何況我從來唔出龍既指令

印
所以今晚強調重組防線

呀貓打返場

你接波果時禁住左衝刺？但保仔攔截真心唔錯

佢傳波接波真心差 但攔截真係勁 同埋遠射都唔差 加埋體力多 可以成場跑

今日啲3星真心膠咁鍾意鏟單派錢

今日比我發現保定可以擋cron 頭鎚

唔係邊個cb問題,封唔封到其實真係好睇時機

啲3星場,10個有9個都鍾意拎巴塞隻垃圾屈速

who?

兩隻銀的活動都贏唔到

官方搞過個續約金黎？好似貴左

係

好耐無中過黑波，金波卷都係金

x 2

lm

上年12月到宜家都未中過黑

最近果隻黑你一定中過，新年卷

最近2個月中左兩隻黑
但兩隻都係重覆左既
轉灑做導師用黎突

銀波卷中山齊士

好波

直線衝埋去，對面個龍出迎掃低我拎紅牌

犀利

世三好似好過山齊士

打法都唔同

咁又係，不過用落好似世三好用啲

世三，基7，山齊士

三前無鋒走位好好J

I
銀波妖人

190

d costa 同muller邊個踢正前好

DC

30lv應該過速

梅拿踢ss近排唔錯
呢排佢聯賽狂入波，復活左佢

有呢d金波後防,好用程度點排好
中間Vertonghen,umtiti,sokratis,varane,otamendi,bailly,benatia,g.rodriruez,nacho(20lv) ,astori(20lv)

右閘:coleman(35lv),lichtsteiner,zappacosta,carvajal(20lv)

左閘:kurzawa,t.hernandez(20lv),d.rose

平時用開vertonghen左閘 varane+umtiti中間 coleman右,會唔會更好嘅組合

Bid野個規矩究竟係點
Bid完數完又bid過

冇人爭就唔駛再bid

Astori要留，下季變60級球員
中堅我會用蘇古迪斯，華拉尼

頭果下你當入場卷 決賽先係認真
(唔洗諗住抽後一秒先bit 因為你bit左幾多 其實佢唔會show出黎)
(反而如果同價錢 你bit果陣係慢過對方 就係比對方 )

福頭又準備大復
魚拉突～啪啪啪

發覺打Online Match Challenge人哋10隊有8隊前鋒都係奧巴馬
btw啱啱金波卷中咗基沙文 但係本身用開路維4231陣，唔知放佢喺邊好

因為唔洗用腦，
one two 你一標波又得
大腳斬比佢跑又得
人地隻中堅60-70速=女女女
打邊落底出波又得
走位頭鎚又得

銀波券中世三

想問下konami 點改密碼 ?
另外有冇得改id之類

J死

你唔記得點改

抽中迪施高
但係用落成日控甩

廢塔

可以改e mail可以改Pw,
返緊工，返到堅屋企比link你

Man koul varane walker

Walker 快到

呢堆後衛是旦俾隻我都夠做

依家用古天樂要扭埋迪施高

巴打雪左哥狗352 ，佢比人nerf 得好緊要
巴西🇧🇷

我都有迪施高 ,得個高字,頂都頂唔入,又易甩又慢........
羊羊仲頂得過佢

新陣 假433
扮4312
尼馬打ss 墜後組織
中場三隻攻防跑狗
後面仲試緊

197 高佬銅仲好過佢
17年我雪到佢而家

初初中到黑波仲鬼咁開心
都係用番古天樂同史達寧自己扭算

我最需要華拉尼

Nacho 比lkk撚狗撚到跣低

見我用緊熱就知仲差隻中堅

屌

唔計啦咁

改pw同e mail >>呢個網

Ios 032545997 anyone?

wait me 5 mins

Okok

我練下罰球先

now ok

連左

新陣睇落ok

熱刺中堅復活
呢個摩佬陣掂丫
尼馬打正前

2:0 落後到反cup

有球衰on9

拉膠一打中堅又自爆比lkk 3球1助

差一球追平offside

休息

掛住睇廢車

呢個肉腸陣
前中後都work
尼馬打正前勁在墜後分波比cron , k7
做博腳又得

摩佬個中場咁樣出最穩
進攻形（今日試左好多場，5星係要進攻形好過防守形，進攻形：傳控中間，防守形：反擊中間，踢落5星進攻形最好）
3dmf ( 3全能中場）

後場 ：
菲立比又復活
熱刺中堅復活

呢排有個球員幾想要
就係咸錫,想拎黎打防中
佢啲攔波又想好勁
仲有讀到呢條友個名有啲特別聲,幾搞笑

屌你老尾。我首抽沙拿。7日登入又中沙拿。有無黑撚到咁？到底有幾難做到

點樣突破？

轉一隻做教練，然後係訓練到食左佢，就會上限加5級

好黑仔

用邊個打防中好
好想要簡迪 馬迪

入球大戰

可以參考下呢個陣

中左Paulinho

銅波

原來係唔可以用數據打

入到陣，右後都打得，仲要188高

可以呀，我都係用數據

hkbn
啱啱出街醒起就滿體之後發現係玩唔到

中共表示冇問題

想問點check我個frd既ID
佢DEL左GAME 依家回復唔到

冇綁定Konami ID?

首先係咪ios

其實而家重玩仲好
除非佢本身齊腳

而家練緊呢堆team spirit 比摩佬
Kane 真係舉哂手又係未頂贏過人

Monaco 4 寶 k balde

數值拍得住呢馬

終於有過500 大家點睇

可以一買433 ，451 咁

好那快

iOS 連game center

入game 右下角有，揀game center

thxx

另外有個480

我想問高普係咪要set防守？

牛巴 係咪每個月一號 re set 十次帳號轉移

有朋友有個正acc比我玩

Me iOS 032545997

Yes 2-3dmf 3-4 cb

Ur id is ?

係丫
當年用呢招可以incomplete game

個勁ac 比我轉左去an機,會個月0左
要下個月先轉返到ios , 唉

痢 vs 獌

Again?

迪基亞 要攻入佢好辛苦

我啱啱有場下下射波都射中佢， 浪費勁多機會係佢度

撲中12碼

反cup

休息
我d罰球真係

我一轉人就 施壓
我自己手控一隻
你見我長期手控一隻拉後條防線包越位咁款
去包你直傳比卡雲尼

我冇咩點做野
似係關球員數值事後
中場我堆人搶波80幾90

any pvp?

牛巴點揀呢兩個LWF...要國米定摩納哥

用緊咩組合 其他人有無185咁高 無既咪BID多個185 OR MORE 換一換

摩洛哥勁佢幾條街 比列錫

大英球王練列100% 可以出場同大家pvp

之前聽你講比列勁 有無金波最強LWF推介??
RWF用緊沙拿 禾仔又擺唔到左邊

摩洛哥四寶
佢仲勁過巴塞隻前摩洛哥

我自己當年好鐘意用佢都練到28 lv
改版先冇練

我不嬲笑9佢
但成日見人出，基本上打少個

來

Me

Oh me rest then

呢期練緊迪斯高

應該無咁易比人中出

de rossi同軒達臣打防中幾勁

踢到曼聯咁，比你任攻

Me test test ios 032545997

iOS 032545997
For 大家試陣
冇我去打番活動

返緊工sorry

你搵牛兄踢住先，搭小巴打好暈

唔該曬 仲有無咩要留意

自己乜都試下最好 可能你既人腳踢進攻世界無敵呢

高普識打一定109

iOS 032545997 anyone

連

十

我呢個陣

你個陣得唔得就唔知,
正係知卡雲尼個種廢,係垃圾

件垃圾有勁過咩

收起c郎個打法先多元化
一出佢你就想落底

同摩佬收起普巴一樣

10打11
休息

我唔會收起佢,自抽到佢,左翼位唔會變,
我打機for fun,冇謂用啲垃圾翼鋒篤眼篤鼻

轉左classic之後連電腦業餘級都贏唔到

一直玩classic

呢個跑落唔覺好快
啲走位又鳩鳩地

呢個陣
尼馬都冇位打
Ss 基7 走位屈機到

研究緊尼馬打中中

Classic先係打winning
我個死都要用手掣玩呢隻

投票
用開咩方法控制?

Advanced control
Classic

Anyone ios one match?

Me 1 ok
Really one
iOS 032545997

我個fd

遲早玩到DUM爛部機

上半場中圈兩隻中中連block f4 傳波兩次

巴打美絲一拿波我都唔敢標波

C

都係轉番玩密d既陣黎猜波，反正唔慣7749斬

咁搞笑...準備bid黎玩下

小弟得呢堆垃圾咋

同埋我想問呢 set做4cb係咪姐係兩閘唔會咁易上去助攻咁解？

冇錯
但你中場冇得同閘疊馬式one two

想問比賽風格係打sim先有定打咩都有

影響走位
你搵兩隻翼一隻冇內切一隻冇就feel 到

三星我練緊呢隊
Balde = Neymar
Lemmar = k7

聽日，要訓

Balde 放長傳沖落底好用wor
走位

但咁樣咪變相一定要靠中間打入去？遇到對面大巴就玩完

咁有冇話咩位咩陣用咩風格好啲？ 破壞型加全能咁？
Amf影前/創意中場？

其寶實睇自己打法
有段時間我都好執著4231 ，雙防中要放雙破壞型
但發現造唔到波，掃蕩你幾好但好悶

對面其實好少擺大巴
個個成堆球星全攻型pvp
係我平民窮撚0課先901 防反
日本仔 ： 傳控巴塞最多
鬼佬：反擊快上快落
牛師兄：成日比日本仔屌打，擺大巴，食花生睇日本仔控傳

打大巴方法得一種
除左高佬

就係傳波要快，反擊又快
快到對面守唔切既one touch

日本痴線佬one touch 好勁，佢隊人都西選過有one touch 先用

呢個時候我都係捱打多

至於點打one touch , 你手動拉個人去攝佢傳球路線

Anonymous 巴打個高普陣 one touch 好sm
但佢未練成 堅持唔到45 分鐘
比我攝佢傳波路線，先出事

元氣彈巴打個玩法係扭控 等你上前再傳
又係s9m

所以大家砌個自己鐘意既陣就好好玩

我砌開大肉腸高佬，但自己又鍾意one touch
所以周不時見我呂布中間吊波比人，多過搵人爆落底斬比佢

有冇網講下啲風格有咩特點？

ching玩嗎

打PVP打到好灰
點解人地短傳可以即接即傳勁順
我永遠接到波都會停一停先識傳番出去
人地下下大腳傳中可以接得勁靚 玩下手頭鎚頂埋入去
我下下都傳比對面/成場唔知接唔接到一球

屎忽痕抽左野

呢隻坦克車黎

你出矮仔9斬係頂唔到

Pescm 另一隻game 同佢相通
呢隻base on 佢整出黎

干地值得買？

呢堆人腳

尾班車解埋sim

買，但佢廢左

巴打玩燒味足球

收起sala , Messi = rmf
Kroos 頂f4
F4 打amf 轉cmf

Sala sub 高佬 （下半場）

Alder black ball cb 我用落又ok
好過以前

F4 打中中 防中 腰位好易比人爆同冇氣
一黎慢，二黎冇氣，下半場比人爆多
所以要將佢提前一格f4 咁樣係最勁
或者直接做amf 仲好
杰區頂有勁射同喂波

研究緊用佢黎守兩翼傳中隊

Sala 做到既野Messi 都做到
Messi 落底出波仲好過sala

係咪大巴黎？

三中堅真係唔好想守到兩翼
你兩隻左右中場轉左左左右閘球員去打都守唔到
二黎追波追到你氣咳
而家對面左右翼閒閒地都92速

中後場冇咩人，只可呢味

忍住唔去標人，眼神防守

沙拉爆得爽，美欺打右中唔識用

我試過，對面一個1-2 就爆
再唔係amf 斜地波長傳
對家傳球睇到都想射

佢如果係反擊型更勁
但佢要玩傳控

呢排同你同emily踢都係出現一個情況，踢433個中場斷晒然後要成場防守，所以先唸轉陣

你試幾場
全攻型 amf / cmf 全部放法比仔個類
全攻型 但 dmf
之後放全中堅打 amf /cmf / dmf
你睇睇邊個位最易爆
果個位就擺隻 神中堅落去再轉 dmf
其他轉番正常

呢個摩佬陣我都試左好耐，先試到點先夾到我班大帝
尼馬個位放大肉腸型普巴其實仲好

呢個433 基本上得一個位放傳球手
例如迪布尼要打cmf
如果冇位，就要打lwf rwf
如果出2 cmf 但唔識守波好辛苦

同人pvp
我放f4 班仆街尊揀f4 個邊爆佢

所以放大肉腸型既傳球手係最好

我自己踢99ts
就好易比人湯穿中間
你試下同Emily 踢幾場
放長傳中間 試下

意大利世杯都冇得踢

可能又更新

緊急維護
尾班車都趕唔到

慣咗advanced

Sane

Advance 鬼佬屌傳波唔夠classic 快

抽親靚野都係前場
搞到頭重尾輕

One touch gg

你同我打過 ,感覺如何

維護

1000gp

On9

城巴

大巴擺多兩架 大巴擺多兩架唔怕滯

干地已入手

入坑

成堆CMF 岩用

1000 幫你地打左場PVP

包你轉番dmf
三穴中出
左右中

干地揮手區

3CB 加我堆高質中堅
DDG 有排忙

你會感受到要用中堅去守快翼係幾咁開心

三千中堅千其唔好去迫翼，除非好有信心
一定要用你隻翼衛慢三個身位去追

快翼得衛得阿朗素同華西

我懷疑： 干地個陣
兩翼要轉cmf 迫佢地守

好似出4cb 咁玩

等巴打試下

用閘打左右中場轉cmf ,

餵狗

用閘打l/rmf都得，係唔好擺攻擊型既翼落去

MARCOS ALONSO

我屌柒你1000gp

練緊，睇下幾時有成果

1000GP續個黑波都唔撚夠

食飽飯可以同大家試下陣
iOS 032545997

neur

大猩猩門將

english league

我主場 英超

四抽英超pool 一黑三銀

小號

更新後第一抽中黑
果然有bug

利申10k

射得入佢得r9 仲要補射

又要抽迪基亞了

等決賽 曼聯 對 巴塞先支持下

一抽
想要其他野多啲。阿古獸就好

終於

德粉表示好好j

都話左之前250 保金抽既活動係陰你
渣乾你coins
跟手出個靚活動

仲要係 簡尼（唔記得係咪咁譯個中文名，叫開大猩猩🦍）

迪基亞定neur好

你地抽box,
個個中黑既

德國legend 有冇Lahm

我點都唔抽等r9

個個都中黑

有冇人有冇kane
不過勁唔勁,我都焗住用.得隻包皮 ,,算係叫做有黑波前鋒.
不過能力幾平均下.唔出眾

你當佢有高度既so9 就得

唔好覺得佢頂波係必入同80入
60%好

大英國正前鋒幾穩定
係差左啲速度
平時睇未來唔覺佢咁慢

有冇人抽個legends box
係咪無底深淵黎

我發現每次更新10k 都好易中黑波

運氣黎既者

之前聽聞抽5-6 次2500 先中

都市傳說： 唔好打一場先抽

其實同尼格度一樣

有波就狂抽
有空間可以頂下頭鎚

中施華

bingo

勁到仆街
我前後左右4個人圍佢
對家照出到波比人咁就1:0

Box

英超pool 其實都係抽攻中同迪基亞

前同後都麻麻

仲有奧巴唔計arsenal

山神，世三 ，迪基亞，呂布，ozil , Silva , de, sane , sterling, Jesus ，古天奴仲計利記

其他算吧

心動想抽隻jesse lingard , rush 福

屌你老母個傳奇難打到仆街，nerf到仆街，個撚個一hi就跌

個波過白界前我會close app

lkk....

今次英超pool抵抽？

條後防
艾斯派 哥斯尼 史摩寧 雲奴

抵

人人由黑波

除非係真粉
西甲同德甲 cp 值最高
我建議得 有屬性既時候先抽
上年我4抽傳球手都唔中ozil
英超pool 仲衰

好少少出

Azp vdj smalling walker

屌bvb打唔赢

點為之有屬性既時候???

有戰術
1:0
90 % 控
熄app 大法

以前有球員技- 雙傳球技 pool
翼鋒pool

Eg . 低空傳球 ， 同外胡線 個類既pool
因為有雙傳球技既人廢極有限

4抽1個aguero1個耶穌2垃圾銀

中銀

中咗舒夫真高

堅持唔抽

呢隻game 好多撞名
唔記得bale , 普巴，Ronaldo .都有

有rashford wo

呂布巧巧用

佢勁在分波

歡迎加入燒味足球

配隻90速跑狗沖落底
你會覺得隻game 充滿希望

我依家係咁用walker/bale衝底傳比呂布

咩燒味足球

曼聯81斬卻徒勞無功

莫耶斯在賽後宣稱，自己不知道為何曼聯贏不了球，因為球隊已經做了能做的一切，曼聯主帥所言非虛，坐鎮奧脫福的這場比賽，紅魔踢得不可謂不主動和積極，但是曼聯最終還是沒能迎來一場勝利，球隊令人有些無奈的進攻效率和進攻效果都堪稱相當糟糕。

面對富咸擺出的「防守大巴」曼聯比賽的一開始就顯得沒有什麼辦法。據《天空體育》在賽後統計，曼聯全場射門達到了31次，其中9次射正，但是僅僅收穫了2個入球，而富咸全場6腳攻門，3次射正，同樣收穫了2球，曼聯的效率可見相當之差。而其他跡象關鍵數據上，角球曼聯獲得了10次，而富咸只有1次；傳球總數曼聯649次，富咸僅為216；傳中數上，曼聯足有驚人的81次，但是富咸僅為4次；總觸球數上，曼聯為904次，而富咸僅為435次。看過這樣懸殊的數據對比，莫耶斯那句「不知道為何贏不了」的說辭就不難理解了。

曼聯史上最尷尬數據向高比致敬！
頗值得一提的是，據opta統計，單場81次傳中是2006年opta有記錄以來單場球隊傳中數最高的球隊，足足把原紀錄提高了29次。來自知名數據分析網站《》的分析圖將這一點展現得淋漓盡致。曼聯全場比賽兩翼瘋狂的傳中球幾乎覆蓋了富咸的整球門。莫耶斯全場比賽在進攻套路上就是一條道走到黑的堅持邊路傳中，但是收到的效果並不好。而堪稱瘋狂的傳中數字在單場比賽里飆到了81次，開句玩笑的說，這甚至追平了高比的單場個人得分紀錄，也難怪有球迷吐槽道：「這樣的曼聯最需要的不是馬達，而是姚明。」

這樣一句戲言在一定程度上也揭示了曼聯今場比賽的進攻不力，儘管全場比賽傳中數達到了81次，但是這些傳中中，真正找到自己隊友的只有18次，傳中準確率僅為可憐的22%。值得一提的是富咸後衛伯恩全場完成了22次驚人的解圍球數據。這兩個數據在一定程度堪稱曼聯今場比賽進攻不力的縮影，球隊在禁區內缺少一個接應點，這使得大部分時間內，曼聯的傳中球都淪為了無用功。富咸主帥梅倫斯汀在賽後邊說道：「曼聯的進攻很單調，也很直接，他們就是依靠邊路傳中，所以想要限制這樣的進攻並不難，我認為我們的防守表現非常出色。」

球隊在應對策略上做的調整卻相當遲鈍

莫耶斯在賽後說：「球隊0-1落後的時候就已經夠糟糕了，我們創造了許多機會，為什麼沒能輕鬆的贏下比賽？我不知道。我們本應該取得勝利，但是球隊自己的失誤讓我們付出了代價。我們盡力做了贏球的一切努力，不停的傳球嘗試突破對手的防線，但是我們總是缺少終結進攻的那一下。」而這樣的發言，在一場和波面前似乎也缺少說服力。

作為曼聯的主帥，莫耶斯當然清楚富咸的防守策略，但是球隊在應對策略上做的調整卻相當遲鈍，從始至終，曼聯都堅持著邊路傳中的策略，但是卻一直苦於中路接應點不夠而進展緩慢，儘管隨後先後換上了贊路沙、靴南迪斯和華倫西亞，但是這一局面的改善也來得相當慢。曼聯能夠一度反超要感謝馬達、雲佩斯和卡域克等人的個人能力。

莫耶斯最缺的原來是姚明！

客觀上，無法否認富咸今場比賽的「超級大巴」戰術極大的壓縮了曼聯的進攻空間，使得球隊不得不更多的依賴傳中尋找機會。但是主觀上，賽季已經過去了大半程，莫耶斯的曼聯卻還沒有形成鮮明有效的進攻套路才是讓球隊屢屢陷入苦戰的最大誘因。即便如今球隊雲集了馬達、朗尼、雲佩斯這樣的巨星級球員，但是球隊今場比賽表現出的戰術打法卻依然是略顯與時下潮流相比落後的邊路傳中，中鋒搶點。而要命的是，曼聯可沒有那樣類型高大的中鋒，這樣的打法不但不適合曼聯如今的配置。

此前，來自OPTA的一組數據統計表明，今季過去的24輪英超聯賽中，莫耶斯累計對曼聯的正選陣容進行了83人次的頻繁調整，調整頻率冠絕整個英超，但是大半個賽季，莫耶斯卻依然未能幫助球隊建立鮮明的戰術體系和打法，這無疑才是曼聯陷入窘境的最大原因。這一最大的頑疾不能解決，曼聯的糟糕日子顯然還不會結束

岩岩抽到18b世三 但有隻18a應該點做

如果當年出左費蘭尼
唔記得有冇

大家30
就b食a

如果a 35 就a 食b

好似真係有bug咁
四抽兩黑兩金
世三古天樂施古神同殺巴哥斯達

沙拉-文蘇後腳-球王 Goal
1:0

我一金 一銀，完

平時無抽開想問下點解無馬迪抽嘅

唔抽唔會失望

佢個lvl係傳奇 超難打

抽咗條撚翻嚟屌

古天樂好唔好用 打攻中定邊好

三抽三銀。。。

巴打
同路人，奸巴嗲

我都係抽pool岩岩抽多野中米高堅尼
有時真係睇運

試過見過有啲鬼佬 哇 痴線 成隊都跑狗 根本唔會夠佢跑 都唔知點打

我都留意左巴打好耐
唔止今次個pool

新個legend pool抵玩啲定英超嗰個抵玩啲

試下性交轉運

大英

我可以約埋佢一齊去扶阿婆過馬路，買旗

Legend pool for 新手刷首抽 簡尼 開局
好似係最強gk

Defensive
95 +
60 lv 有機99
188cm

新手 好黑

簡尼勁過保外好多,單刀同自由球都用手擋到

保方"

仲要係狀態8

想問下多仔legend都係抽返上次嗰五隻？

個打法。我用中鋒做2傳。lukaku 岩我啲。

屌啦聲黑撚過墨豆

係根本老屈既，可以點射都唔入

一隻黑都冇
Legend 2500

Eng : 7抽

仲要冇揀exclusive

抽exclusive 就係星星

得一個ac

見佢銀色 覺得廢閪
點個有隻細字exclusive

下次r9 2500 一次入手

最好個隻係 英人
其他想
貼出黎貼貼唔到

博隻ozil同Kahn

你一日3隻黑都夠喇 XDXD

用coin 抽頂級60 lv卷抽50

倉仲要爆哂

我覺得遲早會出傳奇pool 扣住d石唔抽比較好

課金吧

等到雲膠比人炒

傳奇領隊

英超廢閪主場

4424

牙清你都有牙朗 你玩哂啦

唔好比今日d人係咁中黑波打擊到

我玩左咁耐都冇ozil

已射

施丹660 原來出唔到咁樣

第一隻黑波就係我最愛既世三

完全打唔刻...

on9守咗成場，最尾90min對面奥巴美羊一個側身窩利輕鬆入 玩咗6場都過唔到

第二次沖擊
第一場120分鐘 輸12碼（擦左n次）
角球二傳

控波倒數

第一場 1:0 被佢補時追和 再加時1:3
第二場1:0險勝

抽番黎個隻Kane 有冇方法可以升佢等級,,唔想拎佢出黎打.好蝕人工

中拿卡

屌你老母 bvb個傳奇佢想比邊撚個打 你老母臭系打7場都贏唔撚到

打尾機電腦，一定要屈佢2傳，直接9成都係頂斜

其實r9係咩？
新手上路。唔識野

十二碼攻略次次一樣
左右左
打左兩次

中得d costa

啲錢拎晒去邊

對面定自己

第二場過咗靠lkk

4抽1黑拿卡1金巴克利2銀

點multi task 佢出波後冇得撲？

有錢就抽

我用緊隊英超之閪旅 刷到我呢
連續兩場120分鐘
再唔得就出99team sprit
好撚彩佢 十二碼次次一樣 左右左

我地要撲左右左
控到120分鍾 =贏

仆街第一場2:2
第二場1:1

原來踢433個三前鋒入哂波再禁慶祝會攬埋一舊

呢隻amf 大英帝星黎，米9有速amf 弱化版告魯夫
打4231 個攻中 屈機
後上頭鎚

放題路打防中都幾勁 有速又有高度又閘到波

打6星比個罰球慘過食屎
仲要傳奇level

我今日都中佢

電腦罰波屈機架，自己拉人去頂住喇，不過都入梗咁濟

牛ching唔洗 喎 睇數值唔係好掂
但係岩岩放佢落防中 佢後上又入到波 回防又快 係幾好用 可能去左鏝唔再放題

打左四場 奧巴場場入世界波 自己啲人一撞就失 真係玩毛

古天樂玩落同世三差唔多 係慢啲但有遠射

我覺得係進攻方面佢仲勁過普巴
成個17朗隊咁

啱啱成功血肉長城頂到12碼
打完中個西銀波

個傳奇真心痴線45lv c ron會俾個右閘撞到仆街

完左英超活動先打 廢時哂體

LB 用開菲臘比岩岩抽中左隻Alaba 值唔值得一轉？

想問活動乘完個個球隊值之後出個個tp係計正選11人加換人定係計你正選加後備咁計架？

有咩極速後防

過左多仔個抽係黑波券黎？

咩 5 stars

菲立比我覺得佢係no.1 lb
因為有速有防有高

sandro偏向攻擊型 好似係

我山度打LMF, 好用， 因為有咁上下防守力

sandro。我玩fifa。佢無攻擊力。應該walker type。玩出波？

副隊20分鐘已入兩球 玩左一場就攪掂
雞巴倒掛中楣再執雞

屌你日本仔隻尼馬同so9係咪灌撚左鉛
3條友takle佢都唔撚識郁

打到好失落...想del game

要落鏟
世三美斯so9 Neymar 古天 大巴拿 要全鏟

打左10次加熄app大法先贏到

仲要抽到垃圾legend

第7次頂到12碼終於羸到 但係抽銀波

我等最尾嗰日先打睇下佢會唔會靜靜雞改返易算

今次英超無salah?

好似成日無

巴打你地係點守波
我玩左個零月都淨係識㩒緊壓逼同上下調下個位
但係我發現咁玩人地一傳 我再換人逼就好易失位俾人劏

咩係熄app大法？
利伸：仲未贏到

有無人踢陣

入波前close app

見到就入就熄app佢會去番對上一個停球時間 但一過白界熄都當入

iOS 032545997 anyone pvp

明知抽果五個垃圾 但用左成晚黎打贏果個感覺都幾正 終於可以沖涼訓 打左十幾場

Again?
三中堅

ok ar

施蒙利值唔值得gp買
玩開433 ,想知4222點玩

定等買psg果個433好?

3抽得施治黑波，但係我有ddg.....

十幾場

閘打中堅位原來就係解決辦法

地波長傳比 cron

今場正常番好多, 閘位打中堅無問題

442 兩隻靈活既前鋒打one two 好好玩

中左普巴簡迪

但仲未有勁教練

輸多幾場7比幾都唔會失去信心

同我打=快速升lv

無咩所謂,輸咪唸下點執下個陣

我地繼續試陣

Me ok

一場

入

講起就嬲

打多仔勁認真玩 60分鐘2：0
仲要玩左咁耐第一次入罰球(屁馬)

去到最尾補時熄唔切2：2

好彩12碼右左右夠翻
一次就過

好想錄低精華

riedle勁唔勁 我見PvP 好多人用

派膠大戰
休息沖個涼再繼續

一般，太矮

平衡型前鋒咁

呢隻放入干地陣應該幾勁
防守好 當left wing back 用

我抽左兩次riedle 一次dicko 一次ricken 就係冇佢

我d傳奇想賣左佢
倉爆了205/205

Vidal 唔知係熟練度差定點
出左佢中場打少個咁好空

我又ready ios 032545997
冇我就去英超之旅

有冇人賣左廢閪legend?

文尼都幾勁，一下長傳比佢爆到尾射，爆落底傳中又快到癲

出施華好似打少個咁

上半大巴防守
下巴大巴進攻反cup

Musa

哥斯達個種慢

好想要傾

just抽it

呢位人兄識出推左走右

得三抽中咗拿卡
依家刷首抽有冇得抽傾個個

呢個陣ok

試下先遲啲

牛ching呢個係咩教練

冇態就出事

480/480 冇後備

你隻musa突左？

呢個陣我知點出

擺大巴，但全攻型
呢架大巴就會變高速公路大巴
打反擊快到呢

Set 防守 成班大帝唔會沖好神奇
Set 進攻又會沖又會回防
問題係後防冇態

李城三寶

比比幾場傳場派一粒
真心on9

J Gomez 估唔到咁穩定

終於抽到個似樣少少既前鋒，之前黑波只有基沙文，想請教邊個教練岩佢，同埋值唔值得突破？

要艾利臣定文路拉斯好 我龍用緊卡列斯

突就不了，但突左好勁射程係禁區外 四十多碼腳面拉弓

我自己邊隻反應快用邊隻

未有勁龍咪要Alisson ，佢有機會上黑

咩陣啱佢？
下季一定無伊巴，所以都未必會突，我仲等緊美斯，到時佢會換張咩我換？

燒味足球

佢勁在 企最前 之後左右分波比兩邊落底 再傳中撞入
40多碼勁射刷角球，再頭鎚，
龍門球大腳爭頂

打反擊就唔好預佢

想打反擊就433 放佢做wg, 中間擺跑狗

咁即係邊隻陣，我只想正常交俾佢自己搞掂

4231

牛ching點睇

試試先，唔該牛ching

So 9 你玩唔到龍門球大腳 比前邊頭鎚二傳
Cron 禁區外頂唔贏幾多隻世界級中堅
Vidal 唔知係味team spirit 低 ，成個炸彈咁
Paulinho sub Vidal 仲實用

大巴黎教練你問下Emily 佢主打

So9 斜恩 玩442 短傳仲好
人地唔個守邊個，一停一停 是但一隻禁區內9bam 都入

係難抽
好撚勁
最勁防中
我覺得佢係

我見人用Roberto 用得好穩

Umtiti 就算罷喇
5星打5星佢未夠班出場

仆街d 可以試下 Vidal 打amf
Roberto , Luiz 雙防中

斜恩換so9 ( 其實兩慢一尻樣）或者sala 正前

個隻Black Ball cmf 我都有
個人覺得佢勁過f4 ，但樣子問題唔用
你試下佢打amf , 都幾好J

經常用佢amf 世三左 牙朗正前

收起cron
個陣仲快

世三，k7 , sala
Vidal
Luiz , Roberto

中間一搶到就直傳

我覺得 Vidal 同f4 一樣唔可以打cmf , dmf
打amf 再回後搶波更好

F4我研究左好耐
佢最好既position 係4231 amf
Ss 我都試過
佢突前同遠射都ok但真係慢
你要靠追波實出事
Vidal 一樣係慢呢個問題

Vidal啲後上幾勁

Amf

如果巴打踢開4231 就知
識搶波既amf 仲要高 係好屈機
用過一次mutudi 打amf , 接近完美
除左佢係黑腸同矮

想象中美斯攻係好瀟洒
但守波,矮仔左右咁撞人搶波又搶唔到

球王打攻中成隊波都好順，特別用干地個陣

個波要比到佢先得,好難傳到上去
係對方2-3x碼囉到波好大威脅

所以兩隻翼衛好重要，攻守都係靠佢地幫拖
兩隻防中就要做牆，幫3隻CB掩護
做到呢樣先有進攻機會球王做波

Hold 波最好既cf So9
Ss : k7

我直覺得佢打邊落底出波係最好

以前被人撞唔甩係18改脆左
倒掛係睇電腦隨機（好似係）

Messi Neymar 呢隻game 世紀難題

呢兩隻最勁係ss
禁區前 一控一扭過到人就攪掂
用唔係做終極一傳
愈近龍門愈好

Lmf rmf 真係太遠
尼練我都係屈速落底多
唔係扭波過唔到人，係一扭，個波去得好慢
One touch 撞幾下就到禁區頂仲快手

新手玩433 最好
三跑狗，有機會落底試下落底，傳中又好扭番去45度龍門口，近柱又好
之後先玩高佬頭鎚

4231個陣唔岩新入坑巴打玩
一黎冇激情，二黎要守波多，三黎呢隻遊戲最多係跑狗

激情熱血進球 - 高普

呢個陣如果我set 防守
3防中 ， 係901 黎 成場消極
但轉攻擊就會係高速大巴🚌反擊
2 cmf , lb rb 成隊會向前沖

呢個陣好反影位置點set 影響球員跑位

當年用佢玩白銅波 打6星，控住個波瘋狂落底

之前好多個post講6茫星國旗 - 以色列 教練就係佢

佢係最好用既大巴 4321

Update 個陣比我賣走左前幾日買番

2017 佢4321 -3 係平排 ，以為佢弱左，點知都仲係咁好用

控球，中央，長傳
打one touch 反擊係最刺激

龜901 係下面防守陣

試下擺隻閘打CB,會有驚喜,都係尋晚被屈速之下唸出黎

菲立比Luiz

C朗啲遠射真係勁好多

Any iOS pvp ?

用alaba打cb守死啲跑狗

今晚同大家用巴黎玩全攻型

占士分波同後上

其實一隊5星既球星隊伍
佢既作用係咪用黎同人打友誼賽?
因為如果用哂最頂級既,人工應該點唔到本/賺唔到錢
個個打都係用壓星妖人去打

用黎打pvp同飛機表演賽
或者用黎打超重要超難既賽事（傳奇，pvp 有coins 最後一場）

而家9打都賺到gp
成日輸同11個黑波另計
（教練續約要有一定場數勝率25-30 左右）
閘係要贏8-10場 our of 16-24 場
30%勝率 ，低過佢 就要比貴續約費

用緊呢隊打英超
金波可以收起盡量收起
黑波一隻for 練熟練度

巴克利好唔好用
中咗佢

一黎出隊5星打電腦super star lv 一黎難打
二黎燒錢

大英帝星
190
Amf
頭控射傳速
仲要多技

英格蘭後生版告魯夫

隻lwf 又係好野黎
又高又快

英超pool個金波 幾好用隻隻都ok

成個英超其實我最想要馬迪但係佢無

同埋拿卡錫迪好差？好似咁多人嫌棄咁

我隊阿仙奴
性感4人後防

如果我帶隊 應該上得番前4

阿記個性感後防我有齊4隻

我有xhaka

俾人屌到仆街

如果你咁既隊伍打巡迴。有無gp賺？
要打幾多星既難度？

6星贏輸和由9佢，志在磨下時間，5星太悶 真贏，打6星可以久唔久比電腦屈下
有gp賺

打一日都10000 tp
一定夠時間解 30000 tp

打完30000分 之後可以繼續沖50000分或者刷多蒙特活動刷錢

多毛毛堅難打呀

打2000果個

攪完一大輪都係銀波

呢隊踢6星都好容易

會唔會係你lag，我同你踢先會咁

Hang 機？

傳取資料錯誤

呢隊踢咩都易啦

你打緊咩陣法,可唔可以攻下我

呢條大舊衰arar 炸炸咁又唔錯，
除左岩先個球派膠

兩連和

480/480 ts 未到99

你又話開全攻陣

我隊性感後防既中流砥柱

女人達竟然勁左

1射

我轉番個大巴黎 4213 先

中午試過 好空下 好易中出

我有時都有用 好大份

暴力足球

刷角球絕殺屍郎屈死迪基亞

成場10張牌

暴力到

我都係轉番摩佬
大巴黎唔岩我
冇咩激情

跟施丹隊皇學

我隊人唔想斷腳,文明啲

今次冇黃牌

等我試下全攻陣先

30000tp 中左azp

想問玩燒味足球係長傳側翼再傳中定玩直線長傳

休息
迪基亞開外掛

8射6中5撲

落底屈頭槌，比牛兄同Emily屈左好多次既路過

全攻陣,條鋒線走位會爽啲
但係踼到個人心仔噗噗跳

嚇到我心仔噗噗跳

我玩少左落底了
特別對住牛兄

基 沙文3碼窩利
呂布9碼

唔係燒味咁簡單
係巨人special 燒味

冇人既話可以連我一場

夜d先，fifa緊

巨人足球2傳中2中 把扼力

咩陣

高到

2500

try try

打全攻,中後放題

又話歐聯決賽pool有曼聯嘅？🤣

垃圾曼

清左宜家個pool佢就有

屎高拉利好用定鼻屎佬個4231好用

今晚同你踢番場

想要山狗

全能到仆街

無喇無喇，又少左個機會抽迪閪丫

Both shit
大飛守得好

屌我仲儲石等抽曼聯人

山狗真係毒瘤 我覺得無左佢 仲踢得順

個人覺得普巴先係

但中場無左佢好似又唔得

無喇，摩佬根本冇進步過
哥狗隊波仲好睇
以前鏝文仙尼帶隊都好睇
摩佬隊波好睇在領先一球最尾80分鐘 個10-15分鐘救命鐘時間

皇個段時間反擊好睇少少，但功夫足球多

冇人識造波

一直都話踢442/ 4312 最夾而家隊曼

前 ： lkk , martial
Amf : pogba

Cmf / dmf : matic , mctom, hehe

靠兩閘沖試去
左羊右華

福 換 martial
Mata換mctom 再同普換位
Shaw / 達米 換是但一閘冇氣閘

佢啲態度太差，守又hea，攻又慢
次次打反擊佢一係自己推，一係就企成2秒先俾到波上去

而家有山狗 推佢上去打ss 萬能key 換下盧卡古

前場頭鎚比普巴負責頂波

普巴太上腳

普巴 要搭一個簡迪咁既球員

推佢上去打攻中好過
呢個世界撚有咁多簡迪

普巴本身就想出風頭，叫佢打中中 ，波又難射，又難傳，摩佬又唔比佢成日標，又要佢守波，實叫救命喇

佢做唔到林伯個角色

普巴個位：摩佬完意想佢
1.防守反搶，一搶到就派牌
2.hold 下波推上去
3. 插上跑上跑落

叫普巴做工兵 ，佢咁後生又染行個頭，彩佢都on9

Matic x hehe 係最好
Hehe 隱形都冇所謂 幫補下馬迪

遠射同林百差19幾皮

睇下祖記點用帶巴拿就知點用普巴

可惜 摩佬唔識用

佢有潛力做到謝四+林伯
但係個態度唔得

身價成億
1季都入唔到10球

我又唔係咁睇，做球員嘅應該係要去嘗試做教練要佢做嘅角色，而唔係繼續自己做自己野
同埋佢今季防守比起上季仲要差咗

如果佢做到kante個種btb再加埋佢自己個創造力嘅話就真係值1億啦
呢種究極工兵邊度搵

佢個性格做唔到

佢應該鏟左頭有覺悟先做到簡迪

摩佬會唔會雪鳩佢

唔怪知今日打6星電腦3場 摩佬都比人大炒
K nerf 得好快

雪埋山狗啦
兩個係場上都唔知踢緊乜鳩

踢番4231 比波走位cut in 吊波番哂黎 可惜係大飛
踢433 反擊前面3隻一係痴得太近一係太遠，中間又插上得慢，都唔知點傳

抽到美欺

屌你老母幫個fd抽

多謝你幫我抽到美欺

屌你

拿華斯上哂身最後isco1:0

試緊人腳

想搵番d識跑既大帝

十扑下摩佬

中午打日本仔
呢三個中堅 加干地 好屈
傳控

改到個bg 好型

個中後場好sexy 下

呢套好玩
全攻全守
睇心情換人

見到普巴就乞我憎

Yes yes,雪鳩左

微調完成

派左1萬GP

打唔過傳說難度

ios有得改就好

冇可能
AN機個patch仲有埋國家隊波衫，同經典祖記，米蘭雙雄波衫

同意C7打正前，美欺打返攻中支援佢
你隊爆機隊點會打唔贏

隻game即刻升值100倍

呢件衫真係
80分鐘輸兩粒先識攻

垃圾干地,轉4231 先again?

me ok

K 社真係將所有資源放哂落電話game 度
Ps4就愈出愈西

4231 冇咩激情，我轉下高普

你肯定？
啲手機game都好西下

補到100分鐘

雲爺爺

成場 派膠

香蕉射球

痴9線咁都射入

有練過嘛,
香蕉射球禁區位大絕黎
仲要先fake左對家一隻cb先,慢慢較岩個角度

雲爺爺幾醒神

Lkk 世三g8
三隻唔鏟都拿唔到波

特燈放隻lkk爆你閘,效果幾好

one more

用卡雲尼 戴巴那，黑鬼 邊個好？ 我仲有個祖記cb,主要係無勁中埸先放到咁 mk Silva Koke 唔夠勁

高普啱我多啲？

雲爺爺要fire了

巨人足球
切個生果食先，一陣再黎

你個隻2017版 都麻麻地方本身雲膠就垃圾

fire雲爺爺先

比條啲中前球員黎睇睇

防中有咩人腳？

得呢三隻

1:0
90% 控球
輸波前熄app

me

唔洗加好友架咩

c朗

2017 摩佬 4231

香蕉射球again

第一球 冇可能入
M 根真係

插個花fake左拉膠,輕輕力

我同佢已經是好友

聖卡西

教吓我呢啲新手

Id:015282414

都已經發緊夢任你射,係都唔入

DDG:

下半場法比仔mom
中圈開波長傳比牙郎goal
狂吊波

你同Emily 玩 我聽日再黎
休息

聖卡西 vs 聖閪亞

added

4231 最好用都係2017 年既摩佬

笑到我gap gap聲

Gogogo Emily姐

你唔係ios?

Load唔到嘅

iOS

ios 11?

11.3

洛賓個速度..

做乜送10k既?

online pvp problem

蝦人嘅

這就是人生

已經猜多左波,冇攻得咁密....

球探出既最多去到20lvl?

有冇拜仁教練？

啱啱合左隻musa 大家覺得值唔值得用lb 突破？

軒帥好似冇

屌你老母經紀人終於抽到黑波df
點撚知係馬些路條仆街

垃圾金券中 Bravo

張百倫 突35

丹比利可以用得

都話左f4 要打攻中

請問呢個係咪施丹？

30

Yes

等歐聯pool定而家抽英超抵

睇你個陣缺乜

一早就有好運行
個龍白界前開放左個波入龍

拖丹好難用

抽到文尼

邊路有激情
但4231 黎講佢防守唔合格
打進攻不如踢433 高普
洗鬼用拖丹

4231 ：排名 同好玩

1.2017摩佬

2.以色列教練大巴🚌 但480/480

3.施丹=雲尼亞里

4.史高拉利，路維，肥賓

其實2018冇咩好既4231 教練

2018年係3中堅年 冇計，之前干地太殺食
攪到個個變3中堅

踢4231 最好係： 反擊 ，長傳 ，中央

大家可以睇睇有冇呢類教練

控球長傳中央：肥賓
控球，短傳，則翼，一般都易失波
反擊短傳則翼：施丹

明明4231 點解打長傳中央 ？
中央： 因為4231 反擊中間係最難，中央既話會令班大帝個波係中路時跑多d ，反擊中間都喪跑

咁邊路點算？ 你開番兩閘做個one two 一下就爆到落底 傳中玩燒味足球⚽️

玩巴塞短傳控球 更加唔好踢4231
踢3中堅 最好

所以屌左好多次 2018 -4231 冇生存價值

最快6箭

Mane auba salah
Gervinho vardy Walcott

Berlin 咁快

Sane 有冇咁快丫

打攻中

輸咗5場終於贏咗

5-7 同 雲拿都有

Legend 又係一樣 AMC CF

Musa 好勁抽，的起個波，轉身，爆網

大家覺得應該突破盧卡古定阿古路好

教練廢
我都成日叫大家唔好用4231 in2018
因為真係個個名帥都廢

突lkk
阿古 分分鐘 唔見人

Legend 比我賣哂

我覺得摩佬個陣要練到 99 ts 先叫用得
90 防守都尻尻地咁

7日黑波中左幫老師
但係開支過高係咪要換教練

真正既433 我其真最鍾意 阿根廷同法國個教練，其他麻麻地。

佢地踢落真係似433

高普個陣 唔多講
摩佬都on9 防守型長傳 踢433 擺明玩9玩家
大巴黎好空，好易被人中出，同埋要控波

換走少少後備
用白波後備

前兩個星期一共抽左 20/30萬 gp垃圾先中文尼一隻勁波
仲抽到ward 同brewster, 不過冇slot, 掉左了

S18 已經抽到5隻casemiro都唔知做乜鳩
最想要zonzi kouyate matic renato sanchez

中左de gea
但已經有卡吐同漢丹

漢奸廢到PK喎

DDG

尋日卡吐

打攻中 我試過
佢d插入後上爽到

下面個兩隻就可以收埋佢啦

突到55

我隻18b 留住等西甲tour
不過有左kante 之後就覺得casemiro/其他dmf 數據好廢

iOS 032545997 one match anyone

試緊將高普巨人化

留名睇11龍門陣

有人屠新手嗎

巴塞個陣都幾好用

國米防守型4231 幾好用

強強對碰 唔夠穩
除非你主控 60-70%

個陣難守波
傳波走位易

巴塞同施蒙尼分別：
巴塞走位好好玩

馬體好死板，但防守好d

要開新post , 辛苦巴打

999

1000